怕死怕罷工，和理非可以做的事情仲有好多，真係唔衝就冇嘢可做？？

文宣組好多嘢做，西灣河開槍殺人事件要煲大，警察說法完全是謊言，交通警用電單車撞人意圖謀殺只係休假，多快樂，教育局星期一星期二不肯停課草管人命，制度暴力和警察暴力是結束抗爭的關鍵，吾好比中國殖民地政府轉移視線。
國際線，必須用外語重點宣傳制度暴力和警察暴力的問題，政府一日不肯處理制度暴力和警察暴力的問題，香港市民的抗爭都不會停止，這才是香港問題的根源。
文宣組要宣傳香港人熱愛工作是病態也是奴隸制度的一部分，點解市面混亂，市民都要返工和返學，合理停工停學為何沒有任何法律保障而要被懲罰?
工作不是人生的全部，和理非真係有好多嘢要做，改變港豬心態也是一項巨大的任務